「賀年歌」填詞徴集 時辰到 時辰到

時辰到 時辰到
非典早到埗
愚民話 愚民話
跟黨得教贖